食催淚彈多過你食米……

啱啱發夢完，返到屋企藍老母就同我開片， 佢講咗佢好多人生嘅歪理，直到佢講咗一句「 我食鹽多過你食米啦， 聽下我講使死呀」。。。我再同佢吵…… 我淨係好細聲講咗句「 呢三個幾月，我食催淚彈多過你食米…… 又唔見你聽我講……」佢一巴聲落我塊臉…………………………

我究竟做錯咗啲咩……
我只係一個岩岩十八歲既死宅男……
我淨係想爭取自由……
我有錯咩……
我唔明呀……
我做錯咗啲咩呀……
有冇人可以答我呀……

聽日 930 全港三罷

你冇做錯 有我地陪！

世界既錯唔係人既錯, 你既同路人好多!!

你連老母都唔敢車返佢，
咁係屋企就唔好再出聲啦